一句講哂 六月廿六號星期五 請唔請病假

請左就連放四日
但係人都知咩事
利申岩岩過試用期

正評=請假
負評=返工

請咩假

你已請星期五病假？

過咗試用咪用大假好好睇睇囉

用al咪得

我間西公司下年先有今年d al

#12

真係好西

咩年代仲有呢啲咁既西野
行得呢套既公司9成9廢老一堆
因循守舊
長做無前途
勸樓主早走早著

星期六都要返
利申: 工狗

比人請左狗撚到仆街

做住先啦
轉工驚無咁穩定

請